何文田有便衣警員開槍制服疑犯

From cctvb

Wtf

咩事

又揾機會開槍殺人

咩大賊咁西飛利

TG group好似有講何文田便衣拉人
唔知係唔燧同一單

自己人 要開槍交下戲

好似話早2日打劫金舖果 d

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

班曱甴個個都精神失常晒
以前訓練都無晒, 只剩下打人發洩+開槍

On9

蘋果話追查金舖劫案

只要槍仲係槍袋，支槍有幾重保安扣實
佢一拎出嚟，危「機」就出現了

見now話涉打劫金行

不過, 黑警：yeah又可以開槍

警甴全天候開鎗任射
同二戰德國有咩分別

btw等source

蘋果話金鋪劫案
所以話平時裝修手足真係包實d

開槍已成常態

最近一直開槍

自編自導？

講者

肯定係捉手足

破窗效應
一個突破開鎗關口
個個都爭住開

屌
下次d賊打劫就帶埋ak47
射撚死哂班仆街狗就perfect

打劫案喧快拉到人 好勁

點樣肯定
你咁樣講會俾人入打劫係手足

英國警員不佩槍是應該的

關手足咩事

可預見， 將來裝修都會當搶劫
直接開鎗
傻強做到野

講姐
都唔知係咪手足郁360 比黑警謀殺

天水先前墜樓的死者明明係女, 星島格硬話係男人

可能佢地接受的訓練就係學暴力傾向

好期待狗咬狗互轟

好撚多做左幾廿年冇開過
而家有機會就想退休前開幾槍解鎖成就

殺人犯

善良的槍 rip

d 料係政府比,不可信
仲有可能係大陸搵死囚打劫金鋪

以後邊個郁美心, 360直接開槍射殺

乜仲有警犬會去捉賊嘅咩？

個犯做過啲乜要popo開槍

1。喬裝打劫
2。喬裝被捉
3。拎幾個已被補後生仔食豬肉
4。假新聞

開槍日常化

唔喺。英國得beat警(俗稱bobby : 其實都喺狗名)都有分有槍同無槍之分的。並唔喺個個都唔佩槍的

希望射錯藍絲

留名話黑衣年輕人

【Now新聞台】消息指，警方在何文田常樂街截查可疑車輛，曾經開一槍並拘捕數人，涉及近期多宗金行劫案。

自編自導

劇本
死黑警打劫
死黑警射自己人

徐步高

我諗佢意思應該係咁都track到個打劫犯
叫手足裝修包實啲 唔好比人秋後捉到

做好本份又要讚？

近期有咩金舖劫案
淨記得五六個黑警上門打劫找換店夫婦

怕佢係又開唔係又開
破窗效應
降低哂開槍standard
令啲人對開槍會慣 冇哂反應

個賊揸槍定揸手榴彈？
係唔撚係都開槍

話就話捉劫犯
邊個知班狗係咪見到後生著黑衫就開槍?

而家好撚鐘意開槍

又開槍？DLLM

前兩日長沙灣

開乜撚野槍先
破佢老母啦 咪係度扮中立 狗就係狗 無好唔好既

郁啲就射

講個笑話，香港地有白警

黑警殺人

九成九係屈
通常做完案都會散開潛一排
點會可以咁快比你一網打盡

佢地除咗死係唔會做到其他好事
有裝有槍搵個大學生都做得好過佢地一萬倍
食狗餅啦你

做嘢還做嘢但你點做係另一回事
我從來唔反對執法，我唔會要求佢哋對住示威者咩都唔做，但依家嬲嘅係佢哋嘅手法同選擇性執法
明未?

有片 記者影相都要屌又冇阻住你捉犯 又冇入罪案現場
班狗真係痴痴地線 當全世界都係仇人

追賊想洗白?
收皮啦死黑警

好撚威

收皮啦死黑警 無人信你班垃圾呀 一陣原來又係鳩屈當破案 班傻撚以為危機解決轉個頭又比人劫多次
同埋係咪武力對等下開槍呀 賊就無人權可以隨便射死呀？人心惶惶都係驚垃恐怖份子多過班賊

前日土瓜灣

成班上哂腦

乜都開槍

一個開完，個個都開，等全香港人都習以為常

知唔知點解有人質疑呀?
因為佢地嘅誠 信跌到負分呀

你呢半年係咪真係瞓左?

可能屈緊人怕比記者影到證據

佢地仲未明白
開槍嘅，遲早一定要還
反而冇開槍嘅，先可以好似光頭sir咁風光
一哥叫你地可以隨便開槍，你估一哥佢自己會唔會親自開槍？

亂開槍多
屌定先無壞

班垃圾高層解左封印，第日違泊都開槍

尋日PPRB先鳩噏完話多左好多劫案
今日即刻黎一單，你話唔係劇本有邊個會信

如果真係捉班真犯開槍有咩問題？
一單還一單佢地捉賊係本份無錯
陣間捉唔到你班人又話人唔做野

黑警死全家

開完槍同媒體講 「同搶金鋪有關」
黑警講嘅任何野我都唔會信

無人再信政府同黑警唔係市民嘅錯
係佢地從來無講過真話

利申
曾經睇住一件事發生，後來無一間媒體可以報導真相出黎，因為受訪嗰個係_ _

金鋪個2單
7成自己友做
想證明無警社會唔撚掂

做得打劫都係黑警自己人啦

呢單好似唔關事wo

無可否認今次真係做警察野
劫匪可能有槍都未定
但你要明白以家警察公信力已經冇晒
好難怪人咁樣質疑

唔洗理樓上個on9左膠
總之下次d賊要打劫就帶定ak47
支持你地射撚死哂班仆街狗
一隻不留
仲有最好貼定五星旗，咪入我地數

捉真犯開槍唔一定冇問題
個犯有冇拎武器我地未知

嗱，早兩日就話警隊人手不足，無法維持街頭治安，轉個頭就極速捉到疑犯

仲要係開槍拘捕，唔通班疑犯有高火力武器？

林鄭後面個軍師真係醒

放少少權比班黑警，再縱容佢地覽權，出埋OT，即係惡魔上身。講利用，始終支匪有經驗。

光頭劉就係例子

2019-12-2 警方：近日社區警力減少 不排除有人趁火打劫
2019-12-3 何文田有便衣警員開槍制服疑犯

呢個劇本好似唔合格喎

hit team皇牌
霞姨

政府話等民意逆轉

依家仲睇CCTVB架咩？咪玩啦

對家實屈落我地道

其實黑X有槍，又橫行無忌，做錯咗，又有上司照，重有驚謊解話，重OT噉辛苦？

關手足撚事
白痴

徐步高白咖
呢班都係死黑警

港豬DNA唔會受呢套架啦政府
當比人阻返工都返到工 點會理有冇人打劫
金鋪wfc

呢單嘢鬼鬼哋
我見全部黑衫青年

你D手足？
綠曱甴死全家架

傻閪係咪想單機？

黑警把槍只會對住香港平民開 仲要笑住開

對住啲賊只會走佬

賊即係黑警啲自己人啦
實係認錯係示威者開槍射撚死左

以後全部黑衫都可以開槍
因為可以話係劫案疑犯

前線狗又行快咗

宜家係屌班賊
唔帶機關槍去打劫
仲要連一隻仆街狗都殺唔到

推到俾班左膠見到
咪幫班仆街冚家剷洗白
想嘔

以前有警察殉職市民係會悼念
而家無論任何原因死咁隻相信市民係會衝晒落街瘋狂慶祝

今日呢一單係之前

上星期多左防暴狗抄牌，呢個星期又縮返入狗車

咪係 話知佢做到野
之前嗰啲唔使還呀？

商台個新聞報到呢單嘢咁鬼嘅
七個劫匪立即蒙頭,又唔比記者影車牌
班死差佬咁多OT錢都要自己落手落腳爆鋪,輸好多咩

出外活動真係要好小心自己部電話暴露自己嘅行踪。

On 9 捉劫金行犯都要開槍
拎驚棍扑淡佢地頭咪ok

大賊=開槍威嚇
西灣河少年=開兩槍殺人

周梓樂死咗個晚
仲話開香檳慶祝
成班左膠唔撚記得哂

之前射心口 射眼 射頭
依家質疑下 屌下都唔得呀？
你講破到案係好事 似乎想頒埋獎俾人喎
仲好意思無人話要讚 矛唔矛盾啲呀？
佢射自己太陽穴就讚佢啦

分莊唔勻

收皮啦sir
無論你地對手殺人又好 強姦又好 我永遠都企你地對面呀

點解唔係出速龍或防暴？只係出普通便衣捉大賊？人哋隨時有槍架喎，殺傷力遠遠大過把遮同行山杖啦

講真 手足不如一齊去警署聲援劫匪

黎緊會越黎越多開槍威嚇其他案件 淡化開槍打示威者

求其拉啲黑衫話係賊收工啦

新聞寫係皇牌hit team呀，不過都係便衣

想要公眾習慣黑警乜鳩案件都會開槍,之後就會開槍射殺示威者.

之後發現賊人係休班警

source or 9up?

條友0.5黎 block 左好耐

死黑警 咁都開槍
市民黎架

啲狗做番自己份內事都要特別報？
報埋今日接到999，上門處理咗阿婆報案要去醫院丫笨

會打劫就唔係手足

賊喊捉賊
真係做世界有冇咁易捉得哂